占831太子站警方有冇打死人

純屬易理研討 百無禁忌

睇落無，有損傷而無死

解釋一下

官鬼popo，子孫為示威者(反官之人)為用

亥水子孫月生，臨日 極旺，無死象

父母丑土動克，父母為建制藍絲，俾佢哋打

二爻妻財卯木動而空，不能制，所以受災

又空而且破，反而普通市民受傷最大。

兌為損傷，毀折，上下兌，兩者爭鬥，下卦動，平民損傷。

但係因為發生時間重點係過咗11點，我再占一卦，睇下9月1日(過子時情況係點)

下卦會財局克父，卯木空破，但有氣不死

官鬼靜。

六三，眾允，悔亡。有團結，不再擔憂嘅意思。

會局亦有團結之意

化六沖離卦，有離或者戰的意思。離為羅，亦有捕捉之意

純粹睇卦 我對831詳情唔太了解，又冇得睇CCTV

有平民受傷，走甩咗，想封站捉人，咁一係就捉唔到，一係就捉到，但係太柒，關公危機，所以唔想俾人知。

blk 完

補充，如果真係有咩事，係隱瞞咗，一個禮拜之內，會爆出嚟。出空之故。

黎緊一星期
有冇得占埋新屋嶺強姦殺人係咪真有其事

黎緊一星期？

係嚟緊一星期。
占新屋嶺係可以，但係算啦，我能力唔夠 搵啲叻啲嘅做
以前啲人成日話洩漏天機會被天罰
其實就係太大件事，講乜都有人唔鍾意，係被人罰。
占到有冇又如何，都係得個廢噏。
呢支卦都當我鳩噏啦，不嬲都唔準

喂

你出得post 又咁無信心

咁你不如不占啦

心誠則靈

既然唔信既，你何必占呢

901凌晨先死

咁你算

睇咗新資料，加上呢支卦，只係推斷警方冇係太子站打死人。當然只係按卦理推論，唔知真相。

太子站外?會唔會送走咗人，失救至死?
唔係直接打死，係傷重失救?
唔係嗰晚，係拖咗幾日?

所以排除唔到有人因831警方濫暴致死

按卦，子孫有力+無入墓，我都會推無死人

出支遊魂卦都話無死人

遊魂卦一定有死人

Summer兄